{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 비엔나(VIENNA)"
    },
    "text": "駐車場をご利用の場合、5,000ウォン割引適用、起亜自動車サービスセンターの隣の空き地をご利用のお客様に客室5,000ウォン割引実施中です。 ぜひご利用お願いします！！ #1人追加費用10,000ウォンが追加されます。 2人基準客室人数追加時、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 ヤノルジャの特典は、会社の内規に従って適用されます。 フロントでヤノルジャ会員であることを教えてください。 周辺案内コンビニから徒歩1分です。 昌原駅から100m徒歩2分の距離です。 八龍洞と500m徒歩10分の距離です。 東馬山ICと1.2km、車で3分の距離です。 昌原総合バスターミナルと3.5km、車で7分の距離です。 無限クーポンルームEVENT 無限クーポンルームを予約すると、溢れる3つの特典！！！ 即時割引クーポンで安価に予約&常連半額クーポン50%提供&2,000ウォンクーポン提供まできれいに、ジェントルにご利用いただくと次回も良いイベントを提供いたします:)。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の割引について教えてください。",
            "answer": "駐車場をご利用の場合、5,000ウォン割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割引について教えてください。",
            "answer": "起亜自動車サービスセンターの隣の空き地をご利用のお客様には、客室が5,000ウォン割引されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生する場合、金額はいくらですか？",
            "answer": "1人追加費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2人で利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準客室人数追加時、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャの特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャの特典は会社の内規に従って適用されます。フロントでヤノルジャ会員であることを伝えてください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニが徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "昌原駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "昌原駅までは100m、徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "八龍洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "八龍洞までは500m、徒歩10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "東馬山ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東馬山ICまでは1.2km、車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "昌原総合バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "昌原総合バスターミナルまでは3.5km、車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームの特典について教えてください。",
            "answer": "無限クーポンルームを予約すると、3つの特典があります。即時割引クーポンで安価に予約でき、常連半額クーポン50%が提供され、さらに2,000ウォンのクーポンも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 447
    }
}